股市又升，樓市又升，焦土派又輸！！！

有錢佬玩撚哂 人命唔值錢